屌你老母坐左三個字先搭左一個站

咁多位好波

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

Be water 去另一個再玩

港鐵仍未就元朗恐襲事件道歉！

銅鑼灣趕人落車

光復香港 時代革命

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟